除咗坐監 邊度有得玩康樂棋????

好想瘋狂同人玩

社區中心？
個別老人康樂中心！